[LOL] 積分根本反映唔到真正實力

可能好多人睇標題已經諗緊 屌，又係依d垃圾銅牌仔瀨屎廢post
我可以同你講 唔係
我ng經常打爆鑽1鑽2 甚至大師既對手
可惜積分反映唔到我既實力

首先 成日排到d垃圾隊友
有d玻璃心屌2句掛機送頭根本唔洗玩
最仆街係有d唔送唔掛機但係度鳩玩 又檢舉唔到
你食龍佢推塔 打團戰佢又走去分推
有人會駁我 挑你可以搵人排既姐
但同人排 夾到熟晒 到番你單排隊友夾唔到你玩法

再加上代打數量極多 季尾又係睇運 邊一面多代打就邊面贏
又有人會話 挑無人叫你季尾先打rank既姐
錯晒 開季 龍蛇混雜 睇運問題更加嚴重
季中 勁既上晒去 得番班雷友 你教我打

Ng打爆大師鑽12有咩用，代表左你勁過佢？

利申 今季菁英4xx 打ng鳩玩仲廢過銅牌

一句講哂，點解全世界得你一個有廢柴同隊，而其餘所有人又好好彩?

仲玩lol

垃圾人玩垃圾game

有少少運上到去就自以為是

自認有菁英實力

利伸：銅5

咪on9啦,人地職業選手單排咪照樣上分 ng人地鑽一鑽二鳩玩咋 打爆佢有春用
唔排除有雷友，但你咁既心態絕對上唔到分

真係無病呻吟

你搵2個你覺得勁既隊友一齊排囉

我估你玩左咁耐

總有1 2個隊友識carry掛

Ng不嬲鳩玩架啦

我都係 成日打爆d金牌 但係我得銅五

成班垃圾隊友 你玩埋我果份

岩阿樓猪
利申：實力只少鑽4 困於elo hell

好認同樓主
好多人-6上左去
未經過地獄場仲以為自己好勁

啱啦，輸左繼續賴隊友，繼續留係銅牌啦

其實ng大把人同班fd hea住玩，估唔到你贏左佢地沾沾自喜

我打銀牌場15連勝
細佬打就贏二輸三
利申 我同佢都鑽石

其實除左對線打爆人，仲要指揮住班隊友，
將自己既經驗分享比佢地
見到班隊友嘈交要第一時間做和事佬
有時仲要食幾隻兵再打幾句野，走位換血打字農兵同步進行

P.S. 回想起果15連真係勁撚辛苦， 見班隊友好似小學雞咁，又唔串得佢地，比佢地屌要扮狗，精神壓力好大
以後都唔接單

根本呢隻game得ARAM先反映到真正實力

自訂單中1 on 1先反映到

如果好似我咁連積分都唔打既咁係咩實力
利申 s2玩到依家 未打過rk

係銅銀金白金有靠隊友既心理就已經係錯

人地大師鑽石打ng9成練英啦，加上你肯定佢打緊果條係佢main嘅路？人地main JG Sup但係ng去打top打mid，俾你贏到佢又點？
我唔知你所謂實力有幾勁啦，你係對線勁？定意識好？肯定自己場場都冇失誤？自己路拎優勢有冇帶起其他路呀，有冇無時無刻留意地圖同打燈俾隊友呀，知唔知要贏係靠推線爆塔唔係靠瘋狂會戰打交呀，見有隊友分推緊仲開團戰，好打極有限

成班咁認真做乜，擺到明係撚狗post